今生不再手淫 立貼為證

手淫把我一切也帶走
諗住結婚先再淫
每日上來報導
Day0

希望大家支持我

巴打一齊戒
我 day1

我怕你過唔到今晚wo巴打

人生得意須盡歡，莫使金槍空對月。

下世小心啲啦

好呀巴抗

加油

過到 岩岩打完
決心介
之前介到一百日
成個人自信哂
正能量爆燈

舉頭望明月 低頭思故鄉

過左今晚先再講啦

咁做咩破左

大家 支持就比個正評
不支持就負評

正評是我的動力
幾多個正評就堅持到幾多日

加油 戒左半年 頭髮生返好多

因為一個淫邪女子 把我帶回地獄！

真係打到甩頭髮？

信我啦巴打
真心不手淫

無用 免疫

入親呢D po都好多丁圖

咁柒 唔好攞出黎
我愛鬼妹的

day 0 跟機

好多無碼片

上面位烈士

唔會睇 多謝

一齊死啦 戇尻仔

隨你

留下Seed同名好喎

我已經打到
同女人搞 個女人唔主動d 就會無感覺

多謝咁多位巴打 既正評

乜唔打丁會自信啲？

砍掉重練

入來就係睇自爆

遲下你生左仔後大把機會你打飛機喇

丁齡幾多年？

Day 2 留名

Day1

Day 1

睇黎好多團友
希望唔好fail

wfc

評已正

我會 溝到女

點解咁講

7年了

我最愛
不過只欣賞
多謝大家

打到個龜頭 由粉紅色 去到紫紫地黑色咁
不再打了 決心
每日報告身體壯況

支持

戒左29日 岩岩30日
第一日已刪哂所有av
Block 左av網

戒左都唔會有女架啦

冇特登介停左兩個月
巴打加油

因為戒而溝到女
你思考都幾跳脫

不如我幫你口淫

巴打一齊加油 day1

哦

Join

出現了

支持 巴打加油

就係會個下先神奇
唔打之後 動力會大左好多
好主動溝女

介左 個人積極左
我而家除左反工就係打丁 手淫
根本唔想有社交
醒啦九公 唔好再沉迷係自已世界

咁多位巴打加油, 我無數自己戒左幾多日, 但今次最少有20

其實再之前我都有戒過, 最長試過戒最少半年.

祝各位巴打成功

主動溝女就會有女？
醒下啦

不用了
就係你呢d邪花敗柳
搞到我破介
現今愛情咁多出軌 咁多比帽人戴 就係一個字 淫邪
希望大家早日解脫！

加油巴打

唔係個個都似你咁毒 巴打

有無咩良好轉變

而家30個正評
我起碼介30日先對得住巴打你地

操開水 少打丁既
我貼丁網唔等於我日日打既

只係從你既言論 分析下你邏輯姐

施主 立地成佛吧蹬

我有實証嫁九公

Ok
Then good luck

唔好忍喇 字都打錯埋

笑左

可能岩岩打完 入左聖人mode
完全無事
不過我會堅持洛去
不再淫邪！

有無人可以教我點樣先真正介到？

欲練神功

有丁一日 唔可能戒到

介比你睇
石九公！
不手淫不包括扑野 u know?

點會唔知
係你以為我乜都唔知

day1

屌聖人mode up乜鳩都得啦

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。

Day1 留名

見到你個名 以為清水健！

john

呢位蕭兄好得閒

最近見到d非禮 強姦案 覺得好唔掂！
成個風氣都唔掂！

加油 我都戒緊

多謝巴打

岩岩打完 今日開始戒

我都想停一日

要整個打j塔比巴打
大家想佢打j嘅正能量好強

以前我其實都唔係嚴重既, 大約一星期打三次
但果時成日比人話我面色青青灰灰
但戒左之後, 唔少以前覺得我青灰既人都覺得面色好左好多

你聽日結婚

香港戒丁論壇 ：
蕭別離Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

中醫指出腎主骨生髓，連通於腦；其華在發，開竅於耳。腎臟生的精液，滋養腦部和骨骼，它與頭髮和耳朵的生長和健康有密切關係。手淫、縱慾使腎精流失、腦髓、骨髓流失、身體失養，常見症狀為脫髮、白髮、注意力不集中、腦力下降、耳鳴、腰酸、腰疼、骨質疏鬆、身體虛弱、陽痿、早洩、膽小、自卑、痘痘暴漲、痘印頑固不去、黑眼圈、相貌變醜變猥瑣……

中醫講腎上通於腦，能量本來是供給大腦的，而擼者卻通過擼管耗損掉了，結果就是腦力大幅下降，有的人甚至下降到近乎白痴的程度，剛做的事轉身就忘了，怎麼想也想不起來。腦力不行，學業事業都會一塌糊塗

一齊
希望大家都真係介到

已經唔打J超過30日 各位巴打加油啊

跟機

係 介色真係有用 成個人容光煥發

加油呀各位巴打 而家太易上網睇到淫野

勁 我最勁都係得100幾日
今次要衝破

點解？無可能囉。。。。。。

暫時戒左3日
如何滅掉心魔

今日day 1
起身個時超級攰... 攰到跑左場馬拉松一樣
之後睇下自已個樣面青口唇白 隻眼都無神
好似一個病人咁 內心緊張 又燥底！

有可能 我知有人介左十幾年 幾年既都有
只要有決心 咩都有可能

唔好睇咸野巴打！

留名

好驚就黎到c92就會忍唔到手呀

咩係c92?

而家起碼介反70日
要各巴打比力量我

日日都day0

你呀？巴打

join

day2

支持 最耐介過幾耐

等生石啦

第一試練 - 周5晚 6 日 假期

最易破戒既高危日子

要諗定d野攪分下心。。。。

有無bro有咩idea.......

都已經無女架啦，想打個j都唔得咩
利申day1

lm 侍j圖

有冇bro自從沉迷打丁後，

頭兩側白髮多左

好撚驚驚

又呃j圖

day4 試下戒幾個禮拜 希望少啲暗瘡

打完飛機真係會燥左 個人又無精神

好似唔夠一個月

join
day3

約朋友出街玩

真係會 不過起碼3個月

係嫁
其實仲有好多壞處嫁

唔掂呀巴打

訓前打咪得囉

而家起碼介反90日 因為90個正評
我要對得住巴打們 今晚就去做運動！ 積極人生

第2日身都起唔到咁濟呀巴打

無 係你體質有問題

戒左先，冇壞

睇清楚先啦巴打

對身體好既

起碼多咗時間做其他野

人生苦短,最時行樂呀施主

一齊見證

算吧啦

其實係苦

day 0

依加join會唔會太遲 day0

鬼妹gif圖好正

有心唔怕遲呀巴打

岩 介左先係真正快樂

唔係話要戒哂 但唔可以過量囉我覺得

會上癮，同飲咖啡一樣

戒黎把撚咩，戒唔戒你班友都係虛渡光陰無所事事架啦

認真，打丁無問題，有運動早啲上床訓唔挨夜就得

樓主咪講咗唔係囉

咁我唔打再加運動 早上床訓唔好？
留反子彈屌女

已變J圖post

啫係今生唔結婚？

何出此言？

不手淫=唔結婚
巴打打太多啦

請大家相信我 每天上來報到！
有心既巴打一齊報導

我已經清空咗，睇呢啲都唔會打架啦

有無人可以講下唔打丁有咩好處？

樓主唔係講咗咩？

打J以示支持

佢啲戒丁好處似要去到佢個打丁境界先有

咁你既打丁境界係咩

lm

今生？唔好咁快吹咁大啦

曲線引J圖

Okay day1

名？

seed

Day 1 跟機

Support Day1

唔打J就一世冇得射，真係唔打

俾啲自信，唔會冇女

大家有冇考慮過樓豬係對男人先有性趣？

冇喎

留名等J片

巴打一齊戒！
Day 1

一齊啦！
Day0

夢遺計唔計

想戒好耐
但永遠忍唔住

今日Day2
希望至少戒到一個月

唔計

真嫁
不過又想打而家

岩呀

傻撚左？

day1
首先要過到今晚呀各位巴打

bam

一齊加油！
Day0

Day2

又話今生不再手淫，好撚矛盾喎！
飄移勁過秋明山車神

Day 0
巴打同你鬥長命！

幾正
岩岩放工
又想....

睇唔睇到起碼呀巴打

起碼要介174日
但係第一日都唔係好頂得住
今日反工攰左成日
一陣想亨受下

認真 以前中學打J打成6年 1日最少1J
之後個人勁頹 皮膚差
之後認真戒J(無打咁多 可能係1個月幾次左右)
同埋做左GYM 個人精神左好多 朋友都話我皮膚好左 靚仔左
不過早瞓都好重要

BTW 巴打加油

樓主一齊day 0啦

同求 好掂

鈴木心春

你班巴打 好想我破？

day2 準備破

心魔又來 點算？

又自己一個獨處 就想打...

好撚正呀仆街

你SET唔自動下載圖片啦巴打

巴打... 我驚頂唔過今晚

Day0

有冇睇開戒文/外國戒色網？

利申 day70

如果你每次都過唔到呢關
就唔會戒到丁
信我
你而家覺我辛苦係幻覺
同戒毒一樣
之後係越戒越輕鬆

利申. DAY2XX

一諗起唔丁
成個人有自信
靚仔又多女埋身

岩岩j左好爽出完
Day 0加入

有睇 之前介100日就係日日睇

有咩轉變巴打

似玩野呀你

有女屌 唔手淫計唔計

唔打！ 唔可以比自己錯洛去

不計

有冇話咩原因要戒？

雖然重有淫心
但已經斷絕左打丁
唔會有好辛苦既煎熬感
多左時間做其他野

感謝巴打教路
睇黎我今日開始要早訓
成日覺得早訓會好似晒左時間
不過為左條命就冇計啦唉

頂住！同你一齊忍緊
雖然好似好gay

有 自從打左之後 皮膚差 事事不如意 負能量極大 之後又濕疹 比左好多錢睇e生 仲要同女搞野個時 一帶套就軟 可能因為 用手用得多 同女搞既時候軟 驚陽痿

咁身體個d 有起明顯變化？

唔gay
有心就可以遠離

搵其他野分散注意力！
睇戲

睇住自己既念頭啦

諗住戒 無女
無戒過 有女

彩住左

我相信介完 會有動力操到佢咁大隻
多謝巴打鼓勵

快啲post貝貝J圖等成個post既人一齊破戒

我有個毒fd，立志戒j之後，好似過左一兩個月就有女

話左掂嫁啦
我溝親女 成功都係因為介得耐
個人積極左 搞笑反 唔想諗人點睇 唔再介意 堅持做好自已
自自然然溝到女

而家既我根本就 日日想一個人獨處 無哂興趣 只係打丁 一沉百踩
只要唔睇咸野 我唔會破！

應該涯得過今晚 各位

其實係咪曲線求j圖

就黎過 沖涼訓一訓就過到啦
有個心癮真係好辛苦 好似吸緊毒咁

絕對不是

係
好似鴉片咁 之前有個林則徐出嚟摧毁鴉片

好希望現代都有個林則徐出嚟燒毁所有黃業 色情 av

留明

好正

想有女就必先J。

早d訓啦巴打
希望介到j之後真係有奇跡出現
我都想有拖拍

共勉之

訓了 多謝
想搵個愛既人
無性最好
結婚先扑最好

條女想同你扑又如何？

各位早晨 day2

早晨 day7留名
目前最高紀錄day17

LM
Day2跟機

戒丁第4日

day5

早晨 我都係day2

Day2
今日起身都仲係好攰
可能之前幾日連打元氣大傷
琴晚又發左個春夢 屌左日本av女優愛乃
感覺好邪惡

Day5

聖人模式

day1 跟機

留名睇失敗

關我地撚事咩屌你老母

痴撚事媾唔到女賴打J,有黎生痔瘡,死老豆老母都係打J 帶黎既禍害

我都唔打
Day1

呢位巴打心浮氣燥
一定成日打

想講咩？

All seed plz

琴晚已破
一無野做就想揾片睇

Day0
再破我切

唔易嫁 巴打
呢條路好難行
其實打過丁既
又有幾多個真係介到丁

夢遺算唔算破戒？

不算

今日個人無咁燥底了
但有d心郁郁

即係尋日先j完，老老實實j左邊個

前日 j鬼妹 Alexa grace 樣有90分！

day4
今朝起身條腰仲係有d痛 尋晚訓唔著差d破戒
巴打一齊加油
我決定今日做gym分散體力

day1
沖涼果陣好難忍

支持 我都做下重力訓練

依家287日，走數斷jj

介煙易過介丁

介緊 識左個新女好乖 而家導我戒去哂d衰野

雖然今日TEST大炒一波
不過我都係忍住架

[quote]戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。

加入 day2

戒煙難好多

Day 1 留名

歡樂盡係我性器官

same here
最難頂係禮拜6日
太多誘惑

咁毒
好驚今晚頂唔順

好多巴打都1 2日

我都想加入
Day0

留名 睇 樓主 破

唉 最近好淫 成日想打

你就好啦
幾時到我

唔好咁啦
我驚我破
意志力好唔掂

啱啱j完呢幾張 day0留名

白撚痴！

戎J網

條仆街真係害人不淺

最近塊面又出多左油...

點解咁多巴打引誘我去手淫！？

日日都係day1

因為你白撚痴！

白撚痴？

day 1

唔好理佢地
搵其他野做下分散注意力

例如打飛機

掂 屋企人反左黎 唔會破介了

希望有個女朋友可以唔比我手淫！

不打了

[quote][quote]戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。

不打你個名?

起碼介300日 有信心
今次！

day3

day 5 #yup
琴晚差d想打，
好彩定力夠

day7

早晨各位巴打！ 今日day3
起身明顯無咁攰！
琴晚發左個淫淫地既夢 見到個頭髮長長 有波有羅既女仔半樽 之後露左條深長既屎忽啦 兩邊既等肉白白滑滑 夾到實一實 係後面觀摩左一陣 佢一起身同我對望左一陣 見到係一個大美女 個時勁有衝動走埋去摸佢 好彩無 之後就起左身

想問係咪打得多左個人會淫左
因為之前介到100日 無乜性慾

我同你相反

自從打丁後極少發春夢

可能因為滿足左
聖人mode了

睇哂本戒為良藥佢先
唔睇文等破戒

你幾多日？

岩岩差d想打
就黎c92 d漫畫開始出黎了
好驚之後會忍唔到手

就快１年６個月

用手機睇《戒為良藥》繁體版

戒為良藥係戒J必睇既神書，大家好好珍惜學習，提高覺悟先可降伏心魔。

哂氣啦你 見過無數一開頭講到要戒到點點點
10個有11個都衰 最後連影都無埋

意志力呀巴打
我都驚一放假會頂唔住

有咩明顯轉變呢

我就係特別既一個
比信心我

唔射精算啦

唔明

好多1 2日

由毒撚變返個正常人

腎主志氣，腎生精，過去社恐就是因為沒有精氣神原因，多擼必廢，少擼慢廢，只有不手淫堅守意淫才能更強更無畏無懼。
和正氣足的人說話你會臉紅，社恐，尤其是女神。這就是他們正氣太強了，你邪氣太重了，自然會和他們不合群。說話臉紅！像是缺少了正氣一樣，干的虧心事，邪事太多。當然會心虛，（做賊心虛）

day3
各位頂住呀

打完個人好虛瘦...

高汁釣J圖post

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。

好想打
但唯有玩下其他game轉移視線
btw樓主 c92係日本一年2次既同人展
d H漫多數呢段時間賣
覺得自己會忍唔到手

戒咗半年
共勉之

點正常法

好似廢廢地 點先會好反

我認真介的

唔好呀巴打 介手淫 第一樣野就係唔可以睇
我睇親都破

有無咩明顯改善呢

屌你以為唔打丁就以為自己臉上啲暗瘡排骨身形就會冇？ 想有啲自信有女溝就做其他野增值下啦
利申有打丁習慣 打得多丁慢慢反而有種感悟 女人咪又係個個一塊西被你屌 分分鐘自己打仲爽 互勉

今日放假都忍到
day3

Day 2

巴打們，女人就是茶煲！

巴打見到靚女就狗衝簡直有失男人嘅尊嚴！

記住靚女同任何人冇分別都係皮包骨，有咩可能比佢控制你！

記住做男人要掌握自己嘅命運，連打J 都控制唔到算咩男人！

記住 打J 係慢性自殺，而殺死係我們的將來！

沒有任何野能殺死我的將來

利申：3日前我都係一隻狗

岩呀 巴打

今晚同朋友食完飯 反到屋企 又可以過左日
因為屋企人反左黎
最近慢慢反反黎 有反自我

連j都控制唔到 做咩男人？
唔通一世只為淫慾以生？
好想識反個教會女朋友

重覆又重覆
戒完又戒
點先走得出呢個潭

突然覺得自己好痴線
我介緊都得閒去望下 當故仔咁睇
咁搞法覺得介完會變性冷感

same here

我都係咁
所以我的起心肝 介反一年 睇下有無好轉 點知到100日識左個妖女 搞到我破左

我覺得我都係性冷感 點算

一定要做其他野

又曲線求J圖

再重申多次
唔會咁做

你間中點破淫

好正

求名求seed

咩叫點破淫

留意反介丁post

巴打用咩block？

咪撚再sd!
我信心唔會動搖

同一日開始

唉，淫慾二字都唔知道浪費咗我幾多青春，今次真係
不可一，不可再！

代佢講：用決心Block!!!

今次老虎都唔會再犯

要同巴打瘋狂戒J

day4
周末我居然冇打真係神奇

教會女朋友好咩
我覺得番教會多數都係d耶撚
成日話咩唔接受婚前性行為
晒尻氣啦

我希望介j真係等到奇跡
我真心想搵個鍾意自己 少少痴身既女朋友姐

巴打就係唔要為淫慾以生，識番個教會女朋友，決心對抗自己嘅心魔！

same

白痴，一日廢青，一世都係廢青！

同班低智商既人佢地點會明白，佢地呢一世都係一個廢人

岩岩先打完

戒J冇問題 中醫角度真係對身體唔好
但唔好講到人生唔如意就關打飛機事先得架
就算俾你戒到 個人血氣盛有自信唔代表你成功架喎 到時冇得你賴仲衰

你永遠不會成功.jpg
不過起碼可以打少D J
人都精神D有自信D

請問呢位人兄入黎做嘜？

話人低智商位巴打惡撚到
事實係打唔打只係影響你身體機能
其實簡簡單單多做運動個樣已經唔會嚇走啲女
同埋邏輯上黎講 同女溝通傾唔到計係唔係應該對症下藥train口才先呢
唔係否定戒J既功效 只係對溝女或者事業既關係有啲保留

少打怡情

巴打唔手淫都得，我可以幫你架

正解

輸左賴打j

就係想試下純真的愛

想問點幫我呢

戒咗有自信就更加應該戒啦

好多人都未試過介左既大快樂！
有d野真係試過先知嫁！

今日day4
起身手臂前臂都好痛 因為琴晚做左重力訓練！
有反d正能量 感覺良好 有決心介洛去！

介唔介意講下個妖女點令你破戒

不過今日好重意淫
好想扑野

同我搞野 但係處女好驚我入 所以幫我破左
之後就自己連破幾天

真係鬼方國既妖女！

做gym只會有更強性欲

點解既

留名待j

day9

好撚想爽呀！！

做gym會有多啲雄激素 睾丸酮分泌

唔怪得 咁想屌西
咁我要習慣呢個感覺

gay

佢絲黎 又一個淫邪女子 想我把寶貴既腎精掏空 然後把我打入地獄

好難架 操完腳你就知

大家互射啦
btw我都想有個淫底女友瘋狂扑野
有女我又點會介意捐出賢精

有時覺得突然唔打j 但一諗起淫野又扯住扯住
然後就會覺得好攰 跟住影響上堂學習表現
搞到我又好想打

改返做 今週/月不再手淫 立貼為證 貼切D

唔好睇j圖
想打j時淨係睇暗瘡肥婆，都已經起唔到機

姐係淫既諗法

今生呀 我目前仲係成功

咁你又話你可以幫我

係既
但過左1年就唔會有

一年後已性冷感
機都起唔到

機都起唔到？
廢左？

今日意淫 很多 點算
好撚想打

對唔住自已。。。。
琴晚戒已破............
又要從頭黎過

Day 1跟機

巴打 諗下未來 加油

巴打唔好放棄
我黎支援

屌 真係就頂5撚緊

唉 好重 意淫 唉

落街四圍行

好眼訓其實又

好驚放假個d日子破

戒J一定贏

起碼贏左 打丁個d先

好 我要成為一個頂天立地既男子漢！
到2年後回首 可以慶幸自己當初決定
要未來既自己 感激曾經努力的自己

無錯巴打 唔好令自己後悔

屋企 無人 好想破...

睇戒色文

心思思打J 剝左底褲
我碌鳩好撚醒 日日抬起
今晚～打飛機
任由我 淫賤到死

第9日 成日想破戒
btw面油真係感覺小左

講笑姐

加油 今日同fd食飯 跟住呢幾個鐘先黎最後關鍵
準備黎day5

垃圾 搞gay啦你

自從識J之後未試過多過2個月無J

唉 對唔住大家

我真係好無用 正垃圾

借介丁為由，引J圖

戒J係要失敗多次先上到正軌, 痛定思痛

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛同打丁一樣傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，一定要將戒為良藥睇哂一次

Day 3,

我的人生已經夠失敗啦，我唔想再失敗那怕再多一點

有巴打話戒咗你咪一樣咁失敗！但我想講嘅係你唔試過你點知呢？又話要無悔一生？廢青都可以活在當下，無悔過一生嘅姐！

所以唔好再比淫慾浪費我哋嘅青春，我已經浪費夠多了！
回想起來，我寧願放我D 青春係睇on9日韓劇，打單機Game 都唔要放係呢D 百害而無一利嘅野上面！

巴打，懇請你聽我們講，你們的青春非常寶貴！

真係一丁一點都不值得讓我們揮霍在那種地方！

青春不可重來，但試想想，倘若可以重來，你還要選擇繼續這樣下去嗎？

Day1報到

自己一個就好易破介 唉...
比多次機會我 大家！

講就狠 做就撚 我就係咁

係咪真係要斬撚左佢？

決定了 再打就切 放假做下運動！

就黎冇打一星期,堅持多兩日就到

決心介 好多唔好既野又出反黎
腳開始好痕

收皮啦 你點會切
day5 多謝樓主比動力我介

介左4日 今日上堂意外好精神
希望真係順便令自己諗淫野諗得冇咁密
扯住扯住真係好辛苦 好想有條女幫我出火

對不起大家
我忘記左手淫帶給我的苦
只記得幾秒快感
無用
Day 0上路！

Day1
今日又係攰丁仆街 懶床 懶到差點遲到

其實有無人可以講下打丁既好處
因為我好驚打得多
第時屌女 會力不從心 唔想屌

會...

姐係會失去興趣？

10days 大家加油

西醫研究話可以預防前列腺癌

真定假
仲有咩好處
我自己感覺就壞處多羅羅

醫學研究建議係真, 但我覺得同飲紅酒一樣壞處已經足以抵銷好處
而且與其擔心前列腺癌, 手淫禍害根本更加迫在眉睫

day7
意外地忍左7日冇打
但係尋晚訓唔著差d破戒
好彩諗起之前打得多得制 搞到約左個sp出黎點知一入就軟一入就軟 最後要佢幫我含爆 從此失去左佢
希望今次可以戒到一個月

Come go

決定跟機 已經Day3
希望keep到

拉到最落有斬頭片
我屌你老母

無限day0 輪迴

戒唔撚到呀屌

辣殺

老實講 就算唔出街 你瘋狂玩LOL由朝玩到晚 你夜晚就會攰到唔想丁

真 不過呢個癌症到你死都未必爆到出黎

今日day5
但今日派test考得好撚差搞到好撚灰
搞到而家心郁郁想打
比心機溫書結果考舊屎番黎真係好撚灰好想打

嘩 決心介啦
我都係戴套軟

聽日放假 如何介掉打丁

其實大家如果生活上有咩不如意
會唔會都會當打j係減壓

會

忍住呀！！巴打

Day 4 小病之後決志戒丁

原來仲有巴打支持
但其實今日真係想破 因為派番個成績真係好撚灰

無撚用

跟你day0

決心介！

Day3

其實日日反工都攰到死，都冇心情打，不過一放假就好容易出事 不過為左健康著想要忍！！

Day 4 留名

船已沉 考衰左個test真係灰到核爆
大家盡情大大力屌我啦

Day1炸大佬

day 4

大家加油
今日聽到個肥仔講 我21歲 都仲係處男
睇佢個樣就知佢成日打 開口埋口都是女人
所以真係好關事 成日個腦都係諗淫呀 想屌系
根本同唔到女人溝通

做人不如順其自然啦 做好自己 一是就有人欣賞你嫁啦

我希望每日叫我起身嘅唔係鬧鐘！！！
而係夢想！！！

day6

岩岩J完，爽啊

今日第幾日Day0

冇諗過打完第二朝起身勁攰
勁後悔打
唔怪得之前幾日咁正常
超出我預期的攰

J呢條女？

無數次

追po咁耐等呢句

Day6

days10

火花不等人

今日放假又想打

Day2 琴晚失眠

巴打加油！！

失眠ME2 不過忍著冇打到

Day 5

入黎睇J圖

樓主你連自動下載圖片功能都唔取消，實戒唔到

名pls

day1
我係垃圾

Day1
今天有雨，被淋濕了

Day0.1

Day4

你岩
再次day 0

我又重新出發

樓主俾啲決心

啱乜鳩
又打左 唔係話再打切柒咩

day0
過12點就day1

所以咪叫佢收皮
佢邊會切

所以好鐘意睇呢d post bin 9 d 7頭c

day0.01

對唔住
我想成功既決心未夠大

最後一次 求你地提醒我

呃J圖 呃片

信埋我最後一次
Block哂d av網先

想問點樣block?

Day 5
心境平靜

day 5

Day1 為考試有好既狀態而努力

諗反起細個小學時 人見人愛 做運動好出眾 得到好多人愛戴 好多女仔鐘意
到打左之後 變到好毒好7皮膚差 溝唔到女
一次又一次咁經歷不如意 做事無恆心 做咩都意氣用事咁
我好希望改善呢個壞習慣
今次真係決心介 真真正正介一次j! 要回復純真無邪！

麻煩大家屌醒我！

各位巴打加油呀 見你地個個都同我一齊堅持緊
我要努力反
應成大家 唔會再自己手淫！

好 聽日開始睇撚哂佢

從純淨的孩子擼成了猥瑣大叔，看著那張扭曲變形的臉，真的無語淚先流。

ＤＬ個手機ＡＰＰ睇成長紀錄
大把好似你呢Ｄ故事

我睇到依個post就開始介 介到依家 諗住追番po 睇下樓主介成點 點知個垃圾樓主已經破左2次 廢到死

我都戒緊 之前打太多同條女扑野勁難射... 好辛苦

巴打，一齊加油
我已經19days
而家真心見到樓上d圖都冇想打丁既感覺

繼續努力

Day2
早起翻工，可是很大雨
今天見小女友

你永遠不會成功.jpg
如果你個心態係打少當贏
可能會好少少

[quote][quote]用手機睇《戒為良藥》繁體版

戒為良藥係戒J必睇既神書，大家好好珍惜學習，提高覺悟先可降伏心魔。

打少當贏
可能月尾先會打
為考試而努力唔打

我唔會再破！

今日day1
攰到痴左線
因為打完丁 再去游水
運動量超大
差點起唔丁身反工

唔打了

Day 12

今日渾渾噩噩咁
人地問我野都load一陣先應到
咩都唔想做 好撚攰

打完
好撚爽呀

失敗
過多排你就知有害

做多啲運動仲好

7.第七个阶段，悟道阶段，这个阶段学会了专业戒色，超越了强戒和盲戒的层次，定力大增，戒色天数突破百天大关。但还是：失败
原來我去到第7階段
最多100日

算數啦, 想打咪打

後生，做運動都重keep到
持續到30歲打後，恢復能力開始慢
打丁既後遺症就開始黎料

過到100日唔等於有第七階實力
睇你講野就知你無

你想短命啲但係有得爽就爽，開心生活
定係想長命啲但係成日要谷住谷住，痛苦生活？

真正戒丁係唔會谷住同痛苦
而係喺性慾中解放
由心控制性慾，而唔係性慾控制心

偽命題

無介過既人唔會明

你呢咁
我呢排打得多
淫左姐

戒過啦

咁即係30之後就唔打得J
係咪咁既意思

day7
戒左一星期 病左

戒過但去唔到心控制慾都係冇用

30前運動恢復到只係表面上
其實一直都消耗緊

我都無
不過嘗試緊

D-4

最大j 圖po

戒斷反應 堅持

人生得意須盡歡 歡樂盡係我性器官

樓豬咁廢但又咁大口氣隨便發誓
好心你做人量力而為，循序漸進啦
利申：一星期至兩星期一j，有時可能一個月一j

（必睇！）秦東魁老師講解傳統文化

可以由邪淫的25種果報開始睇起

呢次真

失敗左我都勇敢認 努力改善

要刻意禁慾咁痛苦，就算長命少少都冇意思啦

做人開心下爽下好過，想身體好除咗戒丁仲可以做多啲運動同食咞靈芝孢子、螺旋藻咁

P.S. 純粹個人意見

幾耐打一次

你係咪扮睇唔到
話咗戒丁唔會谷住同痛苦
你有咁既諗法即係證明重係性慾控制心
我哋戒丁就係要自己主宰自己既心
唔係俾女人既身體控制

覺得你咁樣介反而仲好
成功機會仲大
不過我今次會先堅持10日後再打

過程中點都會有段痛苦嘅時間
唔會一戒就無痛戒到
除非你本身性慾好低

或者咁問：點樣一開始戒就可以「自己主宰自己嘅心」？

你想得到一啲野，唔係應該要付出?

戒時當然會痛苦，但唔戒就成世人都痛苦

本身性欲係與生俱來 宜家要強行違反自然

正常性行為當然無問題
打j都違反自然

自慰咁平常都違反自然
點違反法，講嚟聽吓

依家係咪抹殺自己嘅慾望，最終得到嘅嘢根本就彌補唔到所失去嘅嘢。

P.S. 冇女

原本應該係男女交合，唔係自己嚟

咁冇女點算，係咪要叫雞解決

唔扑野會死？

最後得到既野係比你而家多好多，樓主就係睇穿呢樣野，而你就係當局者迷

再講，所謂天生有性慾既講法，現代社會既色情資訊根本就唔係你天生既一部分，你唔主動睇，已經ko咗一大部分多餘既性刺激

所謂天生有性慾既講法，現代社會既色情資訊根本就唔係你天生既一部分，你唔主動睇，已經ko咗一大部分多餘既性刺激

係

叫不醒裝睡的人

你想得到一樣野 就必先失去一樣野 呢樣就係練金術既基本原則...
Ki me not at there......

根本就係 1個人講真話無人信
100個人講一個大話 d人就以為係真
佢地就係個個都話打丁無害有益 同埋咁爽 所以就個個去做
一話介丁就笑你傻仔 因為介丁既人佔小數

我今次有拼死既覺悟

差d破介
呢家網路世界好撚恐怖
差d又打
然後又無限輪迴

唔需要勉強
既來之則安之

一個禮拜丁一次就ok

巴打 你無打多久

樓主我有睇成人台都五日啦
你六日破咗兩次

2xx

做人要有目標，有原則
由其是男人

一打反 就忍不住

咁想問下有咩明顯改善

你前面咪問咗囉

樓主十日都未試過

垃圾樓豬 我睇依個po嗰陣先岩岩戒冇幾耐 依加已經day9
樓豬就破左兩次 我仲要見到樓豬成日係其他po聊絲打 又話咩要玩sm
個腦成日諗埋d淫邪野 點會戒到？

有時最驚谷埋谷埋一日2-3次勁癲
唔想咁快死住

得d咁既能耐 唔覺你係個成功既人

隔離post條7頭仲話周圍招sp tim

樓豬不如唔好戒啦

講得唔好
唔係話呢個post既樓豬 係隔離戒j post既另一位樓豬

留名睇樓主第三次破戒

屌 連登d甜故真係好撚吸引

大獲 打到咩都唔記得

對不起
我會改善

我諗你唔會睇到

今晚得自己一個係屋企 都頂得住

我再想打就會做重力訓練
做撚到隻手郁唔到 無力打為止！

我已經20日冇睇甜野冇打丁冇掂條女

垃圾樓主就狂破戒
做唔到就咪開post

唔做運動既表示三日一丁
爽

想戒就睇哂成本戒為良藥先

day 6

睇完第一季了

我之前介到百幾日 你咪又係瘋狂打緊

Day2
今晚成晚都想打
屋企人番左大陸 成間屋都冇人
但而家點都忍住
仲有幾日就c92應該忍唔到
忍得幾多得幾多算啦
考試壓力真係大到pk

Day3
被女友監控住了，我要堅持哦！
雖然夜闌人靜，可是我心如止境

你講果d要响邊度睇？

Day2
很攰 但感覺良好
有不打丁的覺悟
為左自己未來！
我肯介 你地一定會撐我？

悟以後之不諫，知來者之可追，實迷途其未遠，覺今是而昨非！

有無人支持

無，對於一啲比一般人更咸濕嘅人嚟講，過份壓抑自己性慾根本唔係咩好事，俾你生理健康又點，心理都唔慌會健康。

丁完 好爽

更咸濕嘅人受既苦就越多,更應該要戒

做人開心啲，爽下仲好，喺香港要咁長命做咩

你睇下樓主戒得幾辛苦

反正我耐唔耐先丁一次 1個月1-2次
我唔信有野啦 根本好自然 動物都有自慰
唔通人類就唔洗咩

我開始戒都係咁

而家當然冇野, 傷害係會累積

又係個D打丁就點都有事 扑嘢就冇事嘅說法
睇下積到幾多

小弟12歲開始打丁，試過一日三丁，又試過三日一丁，最長試過半個月一丁，如是者丁咗十幾年，丁到今時今日，依然健步如飛，自己平時又極少做運動，成日對住電話同電腦。

真心唔覺有咩傷害累積咗係身到

睇完第一頁睇最後 屌你day2
垃圾

男人32之後身體走下坡速度會變快

男性的成長以八年為一個單位，八歲的時候腎氣實，開始更換牙齒及頭髮增長；十六歲的時候，天癸充足，生殖之精能外瀉，因此可以生育；廿四歲時腎氣充足，筋骨強勁，智慧齒開始生長；三十二歲是筋骨肌肉最強盛的時候；四十歲時腎氣衰，頭髮脫落及牙齒枯槁；四十八歲時面貌開始衰老，髮鬢變白；五十六歲時，肝氣衰而筋不能動；六十四歲的時候，身體各部分都衰竭了，牙齒頭髮也脫落。

無論男性還是女性，其實想延緩衰老是不止補腎，還要養好五臟六腑，因為腎水是靠五臟六腑之精才補起來，那麼腎氣充足則不易衰老。

中文大學中醫學院中醫推廣小組

扑野太密都會有事

要活得長命/減漫衰老，就要抹殺性慾，付出太大，同埋喺香港活得長命唔係好事。

唔係抹殺性慾，係將多餘既性慾消除
會以為搵av, 打丁，射精係快樂
只係因為自己既心重係被性慾控制
未得到心既自由先會有咁既諗法

同埋你後面嗰句係詭辯，
請問你係咪諗住4，50歲時候自殺死

呢啲嘢本來就係與生俱來，
依家你係話要完全戒丁，
咁冇女嗰啲即係完全要禁慾。

點為之多餘的性慾？
係咪話一日三丁或者三日一丁太淫太多餘？
咁嘅話打少啲咪得，
有冇必要一定要戒？

有幾多人戒丁，
你心知肚明，
出到街大把成年人，
咪睇下四十幾五十幾嗰啲個樣死得未？

又與生俱來論
你天生就識睇av?
而家我就係講緊多餘既性慾係源於色情資訊
唔主動接觸，意淫減少 需求都會減少
有冇必要戒係睇個人
而家有心戒既人就係覺得戒咗會更好
而你就不而用詭辯去叫人唔好戒
人地4，50歲一身病要洗腎
唔通你又睇得出?
重有係你講喺香港唔使長命
咁你係咪4，50歲會選擇自殺?

戒丁本來就應該量力而為
鍾意睇淫嘢咪睇咪丁
開心同享受生活遠遠重要過長命百歲
你再經歷多啲嘢就明
到時就唔會咁炆塞

自殺同戒丁一樣傷害緊自己
分別係短痛同長痛

講到多餘嘅性慾係源自色情資訊
色情資訊咪又係源自人嘅性慾
之前嘅人冇咁多資訊咪又係照打丁
我就唔信你自己劣條鳩冇Feel啦
個種純粹嘅快感就係打丁嘅最大原因啊

你話打得太多 就可能關事
但你講到一打丁就係因為接觸太多資訊
唔接觸就可以完全唔洗打
wtf？

古時難以接觸咁多色情資訊，一定好少人打丁

介耐左 就會無乜性慾
個人諗野都健康好多 見到女仔走光都唔會趁火打劫 想提醒佢 思想會有進一步昇華
你無介過 無試過 唔怪你！

姐係吸毒咁 食開個排日日個腦諗住
之後佢知道有害啦 想介啦
唔通你又話佢做開道友吸開 之後過份壓抑 心理又唔健康？

要 但一般人唔係定力唔係咁好
我就係例子 一打開 就不停打
所以介左佢

將正常性慾睇成吸毒，你就真係中哂毒
諗嘢太極端，一係狂丁一係就要戒丁，點解唔可以適當地丁下？

如果巴打可以上傳自己一張自拍照
比大家睇下個樣係點
如果都係健健康康 咁我就信你

咁係你廢

一定少過而家啦
而家又有電腦，電話，睇個av話咁易

J post

你呢啲咪迴避問題囉
人哋提出咗個問題，我哋提供一個解決方法
你就話人廢

佢果種要求人戒丁方法 十足十邪教洗腦模式
就係當正你吸緊毒 十惡不射

唔好再本未倒置
介丁點會傷害自己
定係你未屌過西 一直都係自己打？
到時你就知 屌西唔夠打丁爽 之後就發覺問題
大把人打丁 打到硬道不足
未結婚就廢左
呢d就係你既快樂？

大把人知道錯先 回頭 仲有得救
你自己井底之蛙 就唔好話人

唔係，的確係廢
又唔見我會咁痴線狂丁？
我可以控制到自己幾日一丁
能夠喺健康同慾望中攞到平衡
反而解決狂丁嘅方法就係要人完全戒丁
呢啲至係迴避緊個問題

三登本來就係毒撚論壇
你叫人咁做完全同禁慾冇分別

原來斬腳指避沙蟲 = 正視問題，唔係迴避

根本打丁就會傷身
只不過你一個月一次無咁傷咁解

明明係自己自制能力低

因為2者都有毒 同埋有成隱性
咁多人都做到適當？
個個都適當到？
唔好再自己騙自己了

打丁同扑野都係傷啦 一樣都係出野
唔好講咩乜鬼陰陽互補 毫無邏輯 科學根據既廢話

飛翔話適度之所以有害，重點唔係做唔做到適度
而係就算係適度都傷身

所以唔怪得之咁失敗
你既層次只去到小學雞level
小學雞沉默打機 無自制能力 要迫父母鎖電腦玩唔到一樣

打丁既人 緊係好多借口
因為佢根本介唔到
上撚哂隱

大多數拒絕戒丁嘅巴打都重視快樂同享受，遠高於長命百歲，同時識得控制自己丁唔丁、丁幾多。

如果係都要講到打丁咁傷身，點解唔高調同進一步宣揚開去 ，第一步就係去成人台、感情台開post叫人回頭是岸，而要永遠喺幾個戒丁post入面圍爐取暖 ？

你哋根本就知道，有啲嘢係要量力而為，同埋係身體太差至搵咁多藉口做埋啲違反自然同人體生理慾求嘅嘢以圖令自己好過啲。

狂打丁嘅人
因為控制唔到丁幾多次
梗係會用好多藉口美化自己
做埋啲咁極端嘅行為

就係話佢係到只可以咁樣傳教式圍爐
一旦到去到現實生活 社會只係當佢地痴線佬 非正常人

低層次過班狂熱耶撚

都有諗過介，但試過到第20日粒睪丸已經大粒左有d冤痛，又唔識夢遺，有無試個咁？

而家叫你切柒咩？
只係你知道問題所在然後去正視佢
咁我打丁對我來講有害

你鍾意打咪打囉佢
身體係你自己嘅

而家人哋就係做唔到
你只你講啲空泛冇內容既野忽悠人哋
解決唔到問題
但對住樓主
我哋就可以幫佢解決
你只係想話人廢獲得存在感就算啦

就係有分別
不過對於你咁不求甚解既人當然覺得冇

消除多餘性慾係一勞永逸
從根本解決問題

因為控制唔到自己所以直接戒丁，根本唔係正視緊個問題

冇錯身體係自己嘅，但係你哋有時啲言論真係荒謬到忍唔住要加把口講幾句

弱智
少少批評都咁火爆
梗係平時忍丁忍得多谷住谷住要搵人發洩

我介左100日 身體有好多好轉
對我有好多好處
咁你又話無用？

對單身之人有咩分別？

介左丁個人無咁火爆
你睇我講咁耐都無屌柒你

咁你狂丁吖嘛
試吓好似我咁攞到個平衡就唔洗咁辛苦

哦，係喎，你真係做唔到嘅話咪唯有斬腳指囉

唔好呃自己啦
睇到都想笑 明明前幾頁仲不斷問人戒左有咩變化 變好左乜
其他唔知 但介到咁多日 明顯既好處係 你心理上會會得到d安慰既

哂氣啦失敗者
3 4日無上過水報到都當自己贏 精神勝利

點豐富法

呢個病人病得仲痴線
話自己無上 但keep住開新post

個病人同樓主一樣 隔一陣就day0 笑到我
好鐘意睇d失敗者死頂

想呃丁圖咪直接出聲

前排見叫入其他post周圍r人sp
搵到未阿

#17精神病人7 日前
有無興趣搵sp?
留低個tg傾下計

係 你唔需要咁做

算啦 不會同你地一般見識

今日係 Day2
我有破介
我會介洛去

又破 頭先仲講到自己戒100日點勁點好咁

岩！
我今日day10 決定聽日打一打丁慶祝下
下次就等到day15先再打

我唔會戒，我做到收放自如
打j都係人生樂事

邊有又
我話認有破

今次起碼介100日！

100日丁一次都好過完全戒丁咁辛苦，唔好俾咁大壓力自己

我係要從中找出平衡點 而不是要做無慾無求

咁換言之，單身人士仍然可以打丁，一個月兩次

Day 0

不用了 多謝
可能我今晚又破呢

點解次次到我想打果時你都會出黎支持我
而家要先控制自己唔好一次過打得咁密
一日幾j自己都覺得癲
仲要而家屋企冇人

你話我火爆就係
又唔駁論點

禁慾同修心個心態已經唔同

係男人就堅守自己原則

冇人咁講過

做愛同打丁一樣傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

有女 = 做愛一樣傷身，推薦一個月兩次
冇女 = 打丁同做愛一樣傷身，換言之亦可一個月兩次

呢啲嘢堅守唔到都唔應該怪佢
人之常情

冇女嘅話，修心咪即係要達到禁慾之效

真正可以解決到問題嘅係樓豬自己
講到自己點樣可以幫到樓豬都係哂氣
樓豬咪一樣會破戒

因為做愛唔同打丁

你既常唔係所有人既常

過程唔同，效果唔同
修心唔會谷住同痛苦

又係泛泛而談
靠佢自己係因為佢自己實行我哋既意見
而你話人廢係0建設性

無諗住支持樓主，純粹為左入來睇丁圖

客觀上嚟睇，樓豬已經好犀利，本身係狂丁之人，家下100日至丁一次，一個性慾強嘅人，點可能一步登天。

好心你唔好咁夾硬嚟，拎依原則兩個字嚟壓人就話幫緊人 。

我都唔係淨只話佢廢
仲俾咗意見佢、同你哋

明知自己能力做唔到，
又要聽你地意見夾硬戒丁，
跟住又戒唔到，
叫佢自己攞個平衡點適當打下丁，
又諸多反駁，
包拗頸咁有咩意思？

其實一百日丁一次已經好好
何必強人所難

但係文中明明就係話兩者一樣傷身㗎喎。

一日幾丁 仲傷過一日一丁

岩
大壓力都係搵地方解決左佢算
如果唔係唔係打丁死而係壓力大跳樓死

唔破點先

頭先至話咩話唔定兩日又破過
突然又咁有信心反問返我

就係適當唔到
所以咪介
有咩問題 需然成日破介
但有決心一定得

而家講緊唔破
又講反之前...

如果個適當係指100日一丁嘅話
其實你已經成功咗

係返唔係反

你依家係講緊「唔破嘅話點先」
但係上面我話叫你100日一丁加油你又講「話唔定又幾日再破過」

可見你一時一樣，個心都唔定嘅

係雖唔係需
係戒唔係介

...

可見你係一個好撚得閒既人

再打就....

點解你成日打錯字嘅...
唔通呢個就係狂打丁嘅後遺症 - 專注力低，以致錯漏百出？

諗定法號好喎

利申：張圖不是本人

過程中有掙扎係正常

一樣都係傷身
但程度唔一樣

原則就係要堅持，唔係遇到挫折就放棄喎

好簡單既道理 佢地上哂隱 唔會明

點樣唔一樣法 憑你判斷
好想聽下有咩理論/根本事實
唔好用陰陽互補呢類空泛無科學根據既廢話

我地有自制能力 有目標
唔係好似你呢D隨便 無恆心既人

係唔用科學根據喎
唔需要你信, 只係向信既人講
另外係你覺得無科學根據=廢話
唔代表客觀事實係
你唔信中醫唔代表佢冇用

又黎,證明我同你地既分別
我哋係幫有需要既人
你哋係踩有需要既人

一目了然

哦原來係唔用科學根據
你係教主 靠自己直覺定斷
你要證明一樣野 先要推論 需要進行實驗再去反覆驗證結果
而唔係你呢種程度既人一味9up無邏輯 毫無說服力可言
你講得出呢d野 無知毒撚先比人昆到

百忍成鋼

唔係求其宣傳個19網站就叫幫人
講緊事實 =/= 踩人

中醫本身都唔係用科學系統
要證明除左用科學方法重有其他方法
你只信科學方法係你既事
其他人接受既人願意自己實踐體驗成果
唔接受既人信唔信都唔關我事
所以唔需要向你證明啲咩

<唔係求其宣傳個19網站就叫幫人>
係講得出呢句證明你根據唔知我地既做法啦
又唔願意了解, 又耍批評只會貽笑大方
同埋係呢個CASE
有人要幫手, 你講所謂既事實係幫唔到忙
甚至傷害到人
呢個時候就係講事實 = 踩人

講極佢地都不會明
我地加油啦
介丁道路不易行

你用中醫同你呢d 9up流比
人地中醫起碼有百幾年實踐經驗 有堅厚基礎理論
問你打丁同扑野程度有乜分別 問你深入少少既野又答唔到
真係唔知你做乜春

因為你問既都係旁枝末節
深入解釋根本對戒丁冇幫助
一個想戒既人就唔會心思思諗住出精
一心戒個一年半載
到時再適度房事就得
我答你打丁傷過房事幾多倍對戒丁有咩幫助?
最大既傷害就係成癮性
跟住咪去返比你踩人

有時間我就會回吓
你都好快啲關左個自動LOAD圖佢

見到d 腿都好想打

戒丁ｔｇ群

嚴禁任何色情/意淫信息
女性圖片都唔比POST
會新增多名管理員，搞事者即踢

Day 7
好似冇咗性慾
旗都扯少咗

想問點關

有無人都係 打到個龜頭有d地方變左黑黑地
之後黑色個d地方無咩感覺
好驚第時結婚 搞個陣無feel

所以而家介睇有無改善

我都係黑黑地，戒落去就冇咁黑，慢慢變返粉色紅

多謝你
我會比心機

有很多的男性，跟自己的妻子，會出現兩地分居的現象，所以很多男性會出現手淫的現象，嚴重的影響到身體健康，弱勢，經常地進行手淫，會造成很多危害。經常手淫會造成陰莖摩擦，造成黑色素沉積，會導致陰莖變得很黑，那麼，男性經常手淫會造成陰莖變黑嗎？

1、如果手淫時間較長，或有較多性交經驗，那麼陰莖因為經常摩擦，黑色素沉積，會讓陰莖變得很黑。

原文網址：

Day3
今日起身無咁攰
同埋晨勃都幾好
感覺不錯

很多人会问禁欲有害吗？特别是新人会这样问，我的回答是禁欲无害，如果有害，那和尚岂不是都是病秧子了吗？事实是很多和尚都活到了100岁以上，虚云法师120岁，本焕长老106岁，佛门长寿的人很多，所以禁欲对身体有害纯属无稽之谈。如果要说禁欲有害，只有一种情况，那就是修心功夫不到位，天天意淫，想手淫又不敢手淫，这样憋着有可能会憋出毛病，如果修心功夫到位，禁欲是不存在危害的。

500個正評
要上500天！

唔睇會無事？
我覺得好多性感圖都無問題
一睇av先想打
所以唔睇

冇追哂post 樓主破左戒 ?
我由你開post個日開始戒到依家

即係好似啲女走去選港姐咁,話自己要選果個通常衰左
陪佢果個fd反而入左圍,巴打就係後面果類

堅持呀！

潛移默化
戒丁初期要做得嚴謹啲

做多d運動仲好啦

Day3
見了小女友
手淫心情一掃而空

決心！

岩岩慶祝完day10 好爽
今日day0重新上路
下次day15再慶祝

好快你就日日打

忘使金槍空對月
敵黨派對留晒血
人生得意須盡歡
歡樂盡係我性器官

今天意淫又大了

但我會頂得住
3天的我
3天都能頂過去的的

3天的我
回想起100天的我
感覺十分漫長
心又有點氣餒
因為要很長時間才能追上進度

ok

[quote]戒丁ｔｇ群

嚴禁任何色情/意淫信息
女性圖片都唔比POST
會新增多名管理員，搞事者即踢

原來你好人黎？

我由中一到依家都未試過戎J
最多試過1星期多D, 10日冇打J
家陣廿中, 頭髮仲好黑 , 精神都還好, 可能因為平時有健身習慣
就算有打開J , 頻率平均2-3日1次
都拍過好多次拖, 有女, 同女扑野之餘都會打J

但問題係, 縱慾太多, 令到自己好貪戀果種快感
e.g. 好鐘意飲咖啡 , 好鍾意爆發性既健身, 好鍾意拍拖幾個月新鮮感完左就換個個, 好鍾意返工返到悶就hea返/轉工, 又鐘意做d 危險, 高風險既野 ...etc
貪戀快感, 令到個人生做唔到咩大事, 至少有d野我心底想完成, 我做唔到
人生最遺憾就係知道自己想做某件事, 而又冇做, 甚至冇試過

所以我特此入黎呢個post
想train up 我個心態, 練習意志力,
開始我從未試過既戎J

DAY 0
Start

加油
我day4

Day4
今日請左日假
訓到自然醒
真爽

巴打好靚仔？
溝咁多女

大獲 屋企無人又想破

睇戒為良藥

好辣殺

試下唸佛經

你若盛開，蝴蝶自來。當你每晚在黑暗的角落裡沉迷於黃片、自慰的時候，你可知？這些負能量已經遮掩了你/妳生命的芬芳，讓您身心俱損，病苦連連，時乖運拙，潦倒一生，讓我們戒邪婬，行孝道，恢複本來的純淨與快樂！讓他/她在茫茫人海中一眼看到妳/你！看到那個光芒四射、氣場強大的您！

嘩屌

還好啦，大概中上樣
但舊時d女朋友會話我好靚仔

Day4
今天女友叫我看一路向西
很想破戒哦！！

人師真好...

你條女咁淫既

我都day 4 今日無諗咁多淫野

Day 5 精神

頂住頂住

謝謝

我幫樓主占咗個卦
話你若今晚不手淫
終生將不能再手淫
成抽荔枝會化成蝴蝶酥一樣粉碎香脆
化解方法係12點前將其中一粒睪丸射到唔見為止

曲線求丁圖

加入
day 0

咁女仔又洗唔洗戒手淫？

你老味 痴撚線
你係味已經無睪丸

唔好問我

我只係知我要介

其實女朋友幫我又含又打算唔算？ 傷唔傷腎

今明睇反介100日個時d相
好明顯靚仔過而家

而家又出濕疹
希望皮膚會好

射左就傷

唔射就得啦咁

意淫都傷

唉 又有意淫

動漫展

有咩科學根據...

根據就係直覺 我認為 你唔信就無

Day5
雖然誘惑很多，但我心志堅定

咩都科學根據？
鬼神都無科學根據 你唔信 唔代表無

理性少少好唔好？
凡係自己答唔到嘅嘢就拎鬼神嚟做類比，
咁你講哂啦 。

得登戒j 無女
無理 得閒隔幾日打 搵到gf

day 3 啦

想身體好嘅良好生活習慣應該要：一日至少瞓八個鐘、多做運動、飲多啲水、對少啲電腦同電話、飲食定時、唔好食咁多垃圾食物、戒汽水。

而做多啲運動其實已經可以令你唔會想成日打丁

如果單靠戒丁而以上咁多樣嘢都做唔足，一樣會有身體問題，尤其瞓唔夠，以我為例，近年嚟都瞓得四粒鐘（唔計假日），記憶同專注力嚴重衰退，後果仲嚴重過日日打丁。

比喻呀大佬 咁我真係解釋唔到 但照住做咪得
唔打丁唔諗淫野又唔會死

係呀 所以你睇介色文 唔會正係叫你介色
仲會叫你做運動 早訓早起
咁樣先係介色養生

同埋我介左丁 又多左時間做呢d野
做運動 做重力訓練都有恆心左
我自己就係實証
唔需要咩科學根據

咁呢啲都係得你一個人知
冇科學根據好難說服到人

打丁的確會累，但係戒丁（完全唔打丁）係咪就好似你哋所講咁有咁大反差？講到升仙咁？

呢點就需要用科學同埋實例嚟解釋，一個完全戒丁同一個適時打丁嘅人喺同樣生活習慣嘅健康上有咩唔同。

同埋樓豬你根本仲未戒丁（完全唔打丁），家下你只不過係冇打丁幾日。

佢自己戒丁點解要說服其他人?

咪係
痴撚線

Day6
今日遲左起身 頭都無洗就出面
今日個頭很油

永離六道同蕭生唔係好想說服其他人戒丁咩？

如果你咁講，咁個谷裡面每一個人都係為自己戒丁㗎啦，咁個個都話自己就係實証同埋憑啲垃圾文，咁撚霸道根本說服唔到其他理性嘅巴打加入戒丁行列

我見到蕭別離巴打入嚟想藉機宣傳戒丁

點知原來當有關人士被質疑其可信性同說服力嘅時候，就會道出以上荒謬嘅說話...

試問有邊位唔係為自己而戒丁

咁你慢慢打啦下
唔好介
你覺得適當咪得

你錯哂啦
別離宣傳係想「吸引」人去戒丁
而唔係「說服」唔信既人去戒丁
我亦唔會「說服」唔信既人
只係將一啲對於戒丁既謬誤加以糾正
俾啲有潛質戒丁既人睇
不嬲別離都唔會同質疑者糾纏
係我咁得閒咋

唔需要說服唔信既人
一開始你既理解就錯哂

駁唔到

「說服」比「吸引」更有力
一味要人信
一味拎自己做例子
根本就唔makesense

其實即係想吸引埋冇獨立思考能力嘅人一齊圍爐
跟住質疑少少嘢就好似樓豬咁大情緒波動

自己唔識點駁就跟人口水尾話駁唔到

大家咁話
就好似你一百日打一次丁咁
都ok呀

都話唔係要說服你
咁撚固執做做乜
你咪去開個打丁 post

你又錯哂啦
我哋冇「一味」要人信，上面先講完唔會說服人，又點「一味」要人信呢？定係你當自己唔係人?
然後錯既就係標籤信既人冇獨立思考能力而冇任何論據，典型唔夠講就玩標籤既邏輯謬誤話人大情緒波動又係，你點睇到情緒波動?我都睇到你好波動喎，定係又唔夠講所以玩標籤

成日覺得依啲post係曲線求J圖

唔需要說服唔信、對此有質疑嘅人
咁好霸道下喎

我一路仲以為你哋真心想每個人都可以透過戒丁維持身體健康，原來係有選擇地揀一啲「不要質疑、只要相信」嘅巴打，面對質疑主張無視，我真係理解錯哂。

開乜post都好，有人正皮自然有人負皮。
接受唔到批評不如匿埋喺個谷到圍爐算啦。

咪係 係到玩埋d文字標籤
咩說服比吸引更有力 從何睇出更有力
唔通佢每講一句野 我都要問佢比科學根據咩
要講就點都有得講
由佢啦 費事哂我口水

唔說服人都霸道你諗清楚你想講咩未呀

嘩，呢頭回完又見到唔夠人講所以玩標籤既邏輯謬誤，屈人冇獨立思考先信，真係人類總是犯同樣的錯誤.jpg

嘩，又屈人接受唔到，人類.jpg x 2

同埋要說服人先叫唔霸道

我無話接受唔到
我比意見你姐
同埋覺得同你講哂口水...
姐係同你講世上有個寶藏 叫你去搵
你又要唔信 但係又想人說服你 我真係唔明你諗乜7
係咪平時出街去玩都要話唔出 等人說服你? 等人比科學根據先出？ 咁樣做人好可憐

佢情緒主導立場，係咁架啦，講唔到道理

覺得有需要戒咪戒，覺得無需要咪唔好戒lor
無咩好嘈

佢只係想拗贏...

你個比喻用得幾好

唔會說服質疑者、淨係接受相信嘅人，呢個行為就係想一味要人信啦，我又邊有玩標籤呢，呢啲明明就係你哋一路以嚟做緊嘅嘢：「不要問、只要信」 。

喺文字行間都睇到大家都有少少燥，明明頭先有人話唔打丁一段時間，個心都冇咁火，唔會亂咁同人發脾氣或有較大情緒波動㗎喎，希望係我有所誤解啦。

而家戒J係宗教嚟咩, 一定要普渡世人 你唔信咪出返去囉

你啲前句同後句個因果關係又錯，「無論對方信唔信，我都要佢信」先係一味要人信囉，定係你唔識解「一味」呀
人類.jpg x3, 又屈我要人「不要問、只要信」，你可以唔信架，點樣只要信?

重有喎，人哋話個心冇咁火，等於同你討論就會火，係你自以為值得人哋火咋下話

唔去說服質疑你嘅人
只以自己做標準去「吸引」人哋去信
係明符其實嘅霸道

確係冇獨立思考嘅人至信
有獨立思考嘅人都會提出質疑
但係你哋咁樣對待質疑嘅人

我相信應該冇乜呢類巴打會跟你哋戒丁

同傳教一樣
我就係要吸引你信 唔會講解有咩真理/根據存在

愈係籠統 一般性既描述
心理脆弱既人就會愈容易相信呢堆野
正宗不求甚解 只求迷信

只許讚美、不可批評，衰過耶教

原來跟自己標準做事=霸道，咁我認自己霸道啦記住你做人唔好有自己既標準

「確係冇獨立思考嘅人至信
有獨立思考嘅人都會提出質疑
但係你哋咁樣對待質疑嘅人」
你講就係事實系列
前句同後句冇邏輯關係
有獨立思考既人亦可以自己分析完選擇相信，點解你又無視呢個原因呢

「我相信應該冇乜呢類巴打會跟你哋戒丁」
相信就成真系列

又關你咩事呢

講過你可以自己實踐求證
不過你做唔到咁解姐

嘩，又屈
你不如改名叫poer屈啦，幾時講過唔可以批評

power屈除咗屈人唔該俾啲新意啦

斷章取義

家下係講緊你哋用呢個標準嚟「吸引」人哋去信去跟你哋戒丁呀

面對批評你哋仲話要選擇唔說服甚至無視

咁樣夾硬拎自己標準嚟「吸引」人，唔講道理都叫唔霸道呀？

「你唔信咪出返去」

梗係唔叫啦
我用自己標準吸引人影響到你啲咩？
你批評我又一定要回應?
好似你重霸道過我

點解人哋叫你唔信返出去
係因為睇見你都鄧你辛苦
為拗而拗咋

呢個戒J post同aa meeting差唔多, 你覺得自己有問題咪入嚟互相砥礪學習, 又唔係迫人跟自己嗰套
你覺得自己理性過人具非凡批判能力想做糾察嘅, 大可以星期日走入間教會同人爭辯吖

前提係佢自己都係做到有邏輯既理性辯論

巴打你開始暴走鳥，咁嘅嘢都講得出

純粹解讀紅字嘅意思，
即係要抹殺所有唔信嘅人對你直接的批評機會
你大可以話叫呢啲人（包括我）開post批評飽佢
但此舉明顯反映出你哋幾咁唔願意接受其他聲音

入嚟只係想知道戒丁對身體好嘅根據係咩
點知飽受戒丁者無理的抨擊

講咁耐都答唔出有咩根據
只係識攞自己做標準嚟吸引人信
好想知無啦啦走嚟你哋到話信嘅人係咩人嚟

1)我就已經解讀咗啦，你又話我暴走，之後你自己解讀就唔係暴走「你講就係事實」系列
2)擺明唔願意接受你哋啲聲音架啦，講到明唔係用科學根據去prove, 你又叫人用科學去證明，係你哋唔接受在先我哋先唔接受咋

正正亦係講緊你哋做緊嘅嘢幾冇邏輯同唔理性

原來加個「無理」就會變咗無理
你唔接受既根據就係冇根據
「你講就係事實」系列
重好話人霸道

係囉，用老屈黎做辯論理據丫嘛
見識過啦

1. 你加入咗自己嘅情感落去，一啲都唔客觀

2. 咁仲唔叫霸道？我哋嘅生活基礎就係建基於科學，呢點無可否定，要求以科學解釋戒丁對身體嘅好處都好正常啫，何錯之有？

人體被解剖過無數次，被研究過N年，要解釋實解釋到，不過似乎唔係你哋想要嘅答案，係咪？

咁到底戒丁對身體有明顯好處係有咩根據

邊有老屈 你老屈我老屈

1)呢個唔係我既情感，係講嗰個人既情感

2)我哋既生活基礎「不單」建基於科學架，重會建基於其他科學未分析都既野，科學未分析到唔等於可以證偽，只係一個未知既狀態咁解

1)中醫，2)已實踐既人既經驗

自己睇返上面啦，駁唔到扮無野發生過

邊係駁唔到呢？
你哋最終咪又係只會吸納相信你嘅人
過程中唔會說服其他人
唔信或者對其質疑者就自然被拒諸門外
就好似我依家咁無助

因為已經拆解哂你啲邏輯謬誤，所以咪咁無助囉

第2點需要同時搵返個生活習慣差唔多，但係間唔中會打丁嘅巴打，至會睇得到戒丁效果係咪真係咁大。

成果係自己體驗既
受惠既係自己
點解我需要再去做個實驗去證明呢？
唔信既人可以繼續唔信架喎

但係你哋依家係要用呢啲嘢嚟吸引人哋去信，點樣可以更加吸引到多啲人去一齊戒丁就係做多啲實驗。

定係你哋覺得咁樣做就變咗係說服，所以成為咗拒絕去進一步證實戒丁成效嘅因素之一？

因為我哋冇義務去搞咁大壇野去做實驗
你話多一個人信有錢收就唔同
「吸引」呢個方法已經係宣傳同費神之間拎咗個balance